點改善拖延問題同壞習慣

唔想再浪費時間 虛耗光陰
但又根治唔到拖延症同改善壞習慣
有無過來人可以分享下心得

唔好宅

加一

同問

成日拖延唔肯訓

我都係
成日篤手機 但又明知無乜好睇

有本書叫拖延心理學
誠品同google book store 都有得賣, 幾好睇
分析拖延症既成因, 入面好多例子都講得好中
仲有教你點改善, 有無效就要試

不過有拖延症既話就唔好買呢本書啦, 打書釘啦
睇晒成本書先好買, 俾錢支持下作者
如果買返屋企只會放埋一邊, 拖延唔肯睇本書

作者係邊個

俾埋書名都唔肯google

睇黎你拖延症都幾嚴重

ok
真係好驚買咗都睇唔完

商務都好似有

我就係其中一個買完呢本書冇睇過嘅人
買個陣係想學唔好再拖延
打書釘啦

打書釘？

Lm

買過類似，買番去拖到依加都未睇

我有搵啊

但是有幾本一樣嘅書

所以先問你作者

同感
個人經驗係同自己處理壓力既能力有關，
愈大壓力愈拖，愈拖愈大壓力

巴絲通常係做D咩會好拖延？

除咗食飯去廁所 基本上所有嘢都會拖
每日拖啲拖啲就感覺自己浪費咗好多時間
同埋覺得自己越嚟越廢

Jane b. burka 個本

唔好借啦，借左都唔會睇

企係書店睇晒佢最好

睇個本書啦，佢分析得好詳盡
佢講既原因中到你覺得驚
有好多無諗過既深層原因都會有影響

見到個post即刻做條stat先

Pomodoro